無一個泛民主派敢投反對票，咁都無人講？

香港人係咪盲撚哂？

on9

唔撚投定唔敢投都分唔到

珍 唯一一個反對 cctai做到野

瞓醒未?
離晒席

助攻，證明議會仲有反對聲音。亦即送子彈俾人。用返熱狗同唔認熱狗邏輯

點解CCTAI 唔做啲嘢癲瘓議會，唔放臭魚，抗爭意識低

燭光晚會唔見人，投完反對票返屋企繼續佛系

因為4 眼負責打交你地唔奶，松泰係斯文路線，放棄抗爭

【捍衛自由 保住香港】新界東粉嶺站街站

黃兆健議員及一眾熱血公民，今晚於粉嶺站B出口外，設立街站，派發「捍衛自由，保住香港」傳單，向街坊講解港版國安法對香港的禍害。

中共在香港訂立國安法，顯然是對於過去一年間的反修例運動、美國一連串政治經濟攻勢的反撲，在武漢肺炎瘟疫期間試圖透過加強對社會的控制。此舉必定削弱香港在中美兩國之間的特殊地位，將政治經濟角力提升到另一層次之餘，「一國兩制」的畫皮亦正式被粗暴撕破，香港這片「自由之地」的獨特價值實在危在旦夕。

自由是香港的基石，一旦失去自由，香港的國際地位、經濟發展與人權法治將會毀於一旦。「港版國安法」訂立後絕對會成為政治檢控的新工具，直接箍制港人的自由，這一點毋庸置疑。因此要保住香港這片「自由之地」，我們必須捍衛自由，捍衛屬於香港的一切。

#新界東黃兆健團隊 正招募選舉人手，希望一眾同道多多支持，一同守護香港。

2020年6月4日

————————————————

🗳 選舉人手招募：

🔗 第二輪防疫基金申請指南（網頁版）：

熱狗 真系想取代 民主黨

一做區議會就同同工反面
又屌鳩街坊

投唔投都唔係重點
要過的始終都要過

泛民正常表現，熱狗又無野屌有乜好講

係咪都屌 好彩唔係選撚左你入去

投完反對=>次次淨係識㩒制，有啲咩用
唔投，嘗試下叫下=>票都唔投，有啲咩用

其實想點？

人地報警係篤灰，自己報警係合理

?.? 乜事報警

【大埔連儂牆最新情況 04:30 AM】

約凌晨兩點半，大埔連儂牆有約三十名戴有口罩人士，到場將大量外國國旗，貼在原有的memo卡上，當中更有日本軍旗，並張貼「八國聯軍」標語。他們自備油掃、油筒，估計用作張貼國旗用。但事後仍將工具遺漏在現場。

現場消息指，有在場人士報警求助，警察到場後表示，會再進行搜證。

連儂牆設立一週後，似乎各立場人士，也很熱心張貼各類型標語、海報，表達自己意見，場面熱鬧。大家也自覺地到隧道表達意見，不錯～～

最後，請大家也注意安全，如有遇上事端，請大家好好保護自己。